點解成人台一定係講性話題

點解唔講下紙尿片？🤔

樓主唔去驗下智商先？

醫生話過三百
依家做緊Mensa會長
光明會、錫克教都招攬過我

你需要睇醫生多D

點解你唔開喺成人台

你可以講㗎

點解成人圖書館冇咸書

成人台無成人
得啲青頭仔上

點解唔講點換成人身分證？

紙尿片咁重口味?

成人紙尿片？
廣告話有試用裝攞

點解樓主老母性感很多人call

因為唔係性話題

但唔係性話題

咁係咪即係青頭仔唔係成人

你遲早都要用

因為你老母俾狗屌到有愛滋生粒粒

咁點解成人台一定係講性話題

點解成人圖書館一定係成人用

樓主好玩得😂

醫生多數都會主動拜見我 請教我嘅醫術

兒童圖書館都冇

點解唔講下紙尿片？

過左300仲上連登

基於工作原因
我個studio依家係有64個mon

連登 高登 Reddit 4chan 香討 Uwant BabyKingdom PTT 全世界嘅forum咁上緊
同時回po覆po

真正勁嘅人唔洗咁多個mon
霍金都係一個

佢工作同我唔同

請善用起底功能

HKTV跟車派貨好唔好做

LIHKG @ Android

親子台都係性話題啦

位唔是咁上的

位已上理撚得你

樓主真係痴撚咗線

點解癡線嘅唔係你？

樓主自從拎返個名之後就成日出膠post

成人台有限制唔畀講非性話題？

不嬲都出

但全部都係性話題

點解唔講下樓主老母

點解唔講下你老母
俾幾百隻狗排隊屌緊

比人屌屎眼屌到瀨屎呀而家

你去開非性話題啦
凡事都有第一個

屌你馬眼屌到你瀨尿

第一次=性話題

因為mk5p多 未有咁嘅問題

你老母精彩啲俾幾千隻南極灰熊屌緊

如果連七十歲絲打都未洗用
咁可以去黑洞到揾下可能有人講過

南極灰熊根本唔存在

賭博，飲酒，投票都應該搬入成人台

呢個post應該開係成人台

Indeed.

原來真係弱智

見到名知咩事

真

係喎，恐怖情節都係成人喎

打飛機打到失禁？
咁快要用成人尿片

因為呢度冇人要用囉

成人台唔一定講性話題，但性話題一定會俾人係成人台講

以為有高質討論睇
原來on9當有趣

exactly
有好多話題其實都要

以我所知有 5% user 都用緊

都唔一定 成人台以外都有性話題

咁你覺得有唔有趣？

因為愛。很美

討論下量子力學好過啦

咁都有啲唔健康嘅成人紙尿片

產子力學=成人話題

連登幾時開兒童台？

樓主岩呀

成人台應該講埋恐怖 犯罪 粗口 歧視 賭博

邊有可能得性話題

樓主快去開post帶頭討論